{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013887",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 두부네펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15時で、チェックアウト時間は11時です。 さらにペンションの人数が増える場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペットと一緒の場合、一部のペットが入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 ペンションでは青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 入室および退室時間を他のお客様のために遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際に発生した毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉などの直火方式での調理は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用して喫煙してください。 無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができますので、必ずご確認ください。 ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室のご利用時間は、個別バーベキューをご利用いただけます。 バーベキューの利用時間は午後3時から夜10時までです。 炭とグリルは別途料金で提供され、4人基準で20,000ウォンです。 さらに4人以上の場合は、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 炭とグリルは提供されますが、予約は入室前に事前予約をする必要があります。 ペンションは一軒家として使用でき、IPTVとWiFiが客室に提供されます。 客室は禁煙で、駐車も可能で、海水浴場にも隣接しています。 海水浴場までは車で5分の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15時で、チェックアウト時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの人数を増やしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの人数を増やす場合は、事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合がありますし、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、一部のペットが入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンションでは青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定されます。この場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を他のお客様のために遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設での損害や紛失について誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際に発生した毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などの直火方式での調理は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用して喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "無分別な行為や騒音は許されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができますので、必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金が間違っていた場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用について教えてください。",
            "answer": "入室のご利用時間は、個別バーベキューをご利用いただけます。バーベキューの利用時間は午後3時から夜10時までです。炭とグリルは別途料金で提供され、4人基準で20,000ウォンです。さらに4人以上の場合は、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。炭とグリルは提供されますが、予約は入室前に事前予約をする必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの設備について教えてください。",
            "answer": "ペンションは一軒家として使用でき、IPTVとWiFiが客室に提供されます。客室は禁煙で、駐車も可能で、海水浴場にも隣接しています。海水浴場までは車で5分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 628,
        "QA": 813
    }
}